上水琴日直通列車被搞 今日不成比例地重防

上水最接近內地 以地理而言所有革命運動更容易北傳
同時都更容易影響羅湖橋以北嘅民眾
以下係小弟推測：

琴日直通窗被爆玻璃相信令上面好不滿
亦知道假如「直通」列車一個唔覺意帶左d咩文宣呀上去 都可以好大鑊
試諗下一架直通大陸列車畀人噴晒光復香港咁駛入大陸有幾撚麻煩
係北區一直唔出催淚煙亦好可能係呢個因素
萬一誤傷內地人亦會引黎好多麻煩

另外大家都知火車一封成條線
唔淨係代表佢唔撚做你生意 更代表佢會用被徵用
用嚟運香港警察 更有可能係上面一車車咁運兵落嚟
而呢個方法係火車全線關閉後比起陸路用車運更方便
畀你影到嘅可能性更低

北區一直以嚟都好重要
相信係最多內地人存在嘅地方
而同時亦有
PTU總部 警察宿舍 行政長官別墅
多個接壤國境嘅口岸：蓮溏 文錦渡 羅湖 落馬洲
好可能會係下一個應該著眼嘅春袋

北區手足萬事小心！
祝武運昌隆

諗起空降文宣

原來北區先係春袋

係喎，仲諗住又鳩拉

新移民多
早排有班廢老日日果籃

無fc
但聽北區tg話班狗講普通話

直通車身刻上平反六四

期待北區破處